依家係icc, 請問點樣上到去天台？🚬

琴晚long左期指🤣

想死...

唔好跳 會無左一代球皇！

打比我傾傾 ...

高登pm電話比我

輸左7萬，對我黎算好多

大麻幫到你

我炒bitcoin燶哂...一齊

上唔到天台，想jump 都唔比我jump

同月同日 好能邪

痴撚線...

今日輸曬所有儲蓄 20萬
屋企人未知
身上同戶口得返7百蚊
諗住一個人食餐放題 叫個雞再諗辦法
唔排除死呢個option

堅唔堅，bitcoin好少人玩。

要叫保安幫手開門架

你高登個名好長

隻牛比人斬左？

alex_iwobi

保安一定唔開啦，ifc會唔會易d?

過大海搵蓋狗搞搞佢啦

唔敢再賭啦，琴晚就係賭過市...

發泄下算啦
有健康 啲錢實會搵得番嘅巴打

係...個幾月前見佢跌到13000入手
屌你老母而加跌到得返6000幾.....

得失好平常，唔係輸到爭人錢都唔洗咁失望住，廿萬幾個月又搵返啦，唔好咁睇唔開，當買個教訓算，以後分析清楚

我bitcoin起家 2011年讀u時用lab機挖
炒iphone賺既都買哂bc
上年14000時終於忍唔住走貨

多謝你安慰我

堅唔堅呀，咁咪賺好多...

買左幾多？

半副身家啦...

又再輸多2萬幾，堅想jump

今晚買雷神啦

輸左幾萬學人玩

唔洗揀icc
求其搵樣野整死自己就得
要快

10萬了

想係全港最高果棟樓跳

輸少少就咁驚青
唔敢贏呀

冇你咁多錢

挽留樓主，不過cosxxxx條垃圾就死得

牙賓

我月入75k
窮撚

ching一齊

屌你咩一場老死

好

樓主唔死都冇用

死左未？快啦

屌奶星美指又跌1000點

沽咪得囉

你依家就梗係咁講啦

IFC定ICC呀?

賺到笑

兩日輸左2000牛熊

IFC 排緊隊喇
輸到天星小輪都坐唔起
行去ICC算

唉 輸左好多

血肉長城

寫到明icc都仲要問

$2000好少姐

幾多？

前幾日入左40k
一入就道指跌到咩咁

400k先岩

為$跳樓會唔會太撚戇鳩

睇埋雲加大炒死熱狗先針啦

我到左icc了🚬

有條命係到，實賺得番既
利申買左30萬qq牛
輸到銀行得番千5蚊

ching好正面

有錢仔

你仲係細蚊仔唔明我地d負擔嫁啦🚬

香片仔係咪挽留我？

雲加贏到就玩留啦

希望樓主帶埋蓋青死

出iwobi好難唔贏

牙蓋大戶黎，本多終勝

條撚樣唔洗返工 一星期五日澳門

痾煙大麻b首名入球
到時唔使跳仲有錢叫雞

佢全職炒家黎，炒股炒場炒黑絲，乜7都炒

我講緊輸左十幾萬